由恐怖分子剷平大學，不要守

沒意義，又容易被拘捕。

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

中大要人

守住香港都冇意義 移民海外買島造新香港啦